Para crear un libro se tiene que crear un archivo en /doc/biblioteca/ con extensión .lib

El formato del archivo ha de ser el siguiente:

Título

Índice
  1.- Título capítulo 1
  2.- Título capítulo 2
  3.- Etc...

<CAPITULO>
Título
Texto
<CAPITULO>
Título
Texto

Etc...

  Es de reseñar que actualmente el único flag usado es <CAPITULO> que delimita los diferentes capítulos existentes en el libro.

	El libro se puede poner en la tabla de libros de una biblioteca o se puede crear un objeto que herede de /obj/libro.c (esto es menos recomendable, el libro esta pensado para ponerse en una biblioteca). En este último caso se deberá fijar el nombre del archivo con fijar_archivo_lectura(string nombre) y el idioma con fijar_idioma(string lenguaje), se necesita tener almenos un 40% de comprensión en dicha lengua para poder leer. Hay que tener en cuenta que si no se fija idioma todo el mundo podrá leerlo, y si se elige "arcano", se necesitará tener la habilidad de 'leer magia' para poder leerlo.

Rutseg %^BOLD%^BLUE%^Martillo de %^RESET%^GREEN%^Piedra%^RESET%^ [rutsegmp@yahoo.es] RL2
24-III-2003